想知費綿奴勁過耶蘇幾撚多呀

咁刀唔入

巴西

又話好撚勁 又咪柒既

巴西廢就廢喇

利迷講到自己隻費綿奴球王咁

唔講以為放左隻美斯係後備 場場1開波就開始講耶蘇垃圾 出綿龍未

屌你老母 面對面都交失 好過jesus 幾多呀 講啦屌你老母

啲猁狗係咁吹奏

利狗潛能晒了

好撚勁呀 又射1球比觀眾

呢球唔怪它了

死利狗又柒

爭咩呀 一齊登機啦

成日串鳩耶穌
又唔睇下巴西咩料

猁狗 是咪又可以做怨婦了？

法明奴咪又係甩波

費明奴仲廢撚過耶穌

次次都爭住俾人笑

班死ON9仲成日問點解唔出

係 j到費明奴做救世主
救左d咩牙而家

古埃及文明 全部登機

dcosta仲勁啦

利記貴為歐聯亞軍，所有位置全球top3 都好正常

仲有歐洲最強之盾迪贊路夫雲

呢句真

如果n賓係巴西籍實炒到對面咸

做咩係咁抽猁狗手足牙

耶穌無撚用 費明奴出半場都係無用 dcosta少個半場係咁有野比到出黎

Augusto屌打晒佢地

爭個頂級中鋒

身為曼聯迷好難唔笑

樓主>all

吹到自己隻費明奴世界級，點知靠中超狗入波

好過條油柒仔先啦 6場0 goal

唔係狗, 係中超人

中國球員先係人，巴西全部狗

兩舊屎冇話邊舊香d嘅

淨係執過一次雞 就吹到球王級

出場就一定入到波架 咁尼馬古天奴hazard都唔夠augusto 好啦

利狗係咁上下質素啦

屌打jesus

死利狗仲死撐
幫你地接收隻廢明奴啦

岩岩miss左，講緊邊球

如果比我入選到國家隊隨時入波入得多過佢地兩個啦

fred>firmino>jesus

Fred我地曼聯人

Fred

俾下我班利迷手足 唔好再抽好無

馬些路出波篤唔入

個波靚到

樓主條廢鋒好搶口咁喎

我地曼聯LKK同連加特決賽見

俾面我笑利迷先

死獌狗不嬲都搶口

樓豬不愧係我國神鋒

Fred中場黎喎ching

清又笑

前鋒fred

普巴機會大啲

ON9新會員

耶蘇又真係垃圾黎

Ok同盟

有入波已經屌打一切啦

雖然出局

沙高

起碼有英超冠軍牙清

法國唔選沙高入不到決賽

勁撚過多多聲啦 屌你

係曼城個陣係勁牙
但今個世界盃係唔掂喎

真
lkk下場收法國皮

曼城個陣有阿古路carry佢

樓主都攞過英超

根本係個進攻體系問題 正前個位要做波比尼馬古天奴 耶蘇係做得唔好但咪撚講到隻廢明奴球王咁實要正選 怨婦痢真係冇撚叫錯 乜都怨一餐 人地d.costa就應該正選啦

有你入唔到4強

其實馬細路有幾球 左邊斬得幾靚，但真係冇人夾到，埋門永遠冇人

但阿古路carry不到美斯，所以jesus>美斯

波追人反利未？

撚有

尼日利亞有你所以分組賽出局

N賓=美沙>jesus>messi

牙路做乜又改名 愈改愈柒

巴西右閘有你贏咗

攞第二當你攞左

完封lkk kdb and hazard la

我又敗走

true

咁我都有英超了

Meza>agger路

哥斯達 幾勁，但太遲換
完場前個20 分鐘 巴西有好多機會

金章安上半比人屌打

以樓主個質素第二=攞左英超

丹麥有N賓入到決賽

meza 阿根廷義和b
低調但有料

真

幾時換都沒用，高圖太勁了

車迷又狗咬狗

金章安係上場做得下野，今場上半。由頭比人屌打到落尾，換第個黎hea 下，可以仲好夾
睇頭先costa個一陣既表現，值得早d 出

去我皇啦

想知耶蘇又有幾勁

沙拿都講到有機拎世足啦

都廢

贏到我朗咪有機

都係 巴西衰冇高佬

係幾慘 中流球隊牙仙奴仲有冇人踢緊世界盃

關阿仙奴咩事牙清刀幾好笑

我叫你柒頭猁真係無撚錯

咁我想知綿龍對比耶撚係咪做得好d? 早幾場都有眼睇，咁係咪比耶撚更值得正選先

好左喺邊？
費明奴尋晚搭住勁既哥斯達
那穌早幾場大多數時間拍住廢人韋利安

樓主仲小氣過榮仔=.=

係咪唔記得左我利有個球員唔洗出場都入到4強

起碼1G1A
而且尋晚根本係成隊都打得差

系

咁就唔好講到佢可以救世界啦，佢勁d入兩球都得

琴晚戰犯一定古天奴 根本比人吹大左

其實有人話過廢明奴救到世界咩
d人都係話耶蘇踢得差點解唔試下廢明奴啫

不嬲都係話佢岩踢過耶蘇，幾時話救世球王
又自己作野抽水 砌利生豬肉

其實你日撚日成隻怨婦咁jer住利狗真係唔知做乜鳩
你口中吹到利球員係球皇既利狗咪你自己 日撚日幫利吹奏完就砌利生豬肉 算鳩數啦死阿狗

邊撚個講佢救世界呀 cap唔到圖死全家

唔勁以為耶穌琴日好勁

猁狗同疤狗有個共通點係好鍾意問人點解唔出/唔揀佢哋隊波啲人

同你差唔多啦

事實係勁過
有咩好嘈

冇古天奴十六強都入唔到

咪就係試咗都一樣柒

死痢狗
自己開post人型蜈蚣時咪又一撚樣

耶蘇一走，巴西即刻勁到

虧佢好意思話人地

拿比基達不嬲都係最鍾意咬人又最唔挽得嘅死利狗

會唔會係costa勁

韋碧克

佢啲低智商嘅垃圾唔記得左自己成隻賤種狗咁周圍咬周圍吠咁

事實係勁好撚多 有咩好討論

呢條友係柒自己利記輸俾皇馬就拎曼聯嚟擋

N 賓一齊吹奏盧卡古啦

係就拎圖出黎啦傻閪
你老母比人屌完番去執屍啦撚樣

而家邊個開po咬人呀死阿狗
好撚柒

日日吹

但都入唔到波

我地曼聯咁多英超都廢能事笑佢

咪有1g1a囉

今場呀清

屌 隊隊我都開po笑㗎啦 係你條傻鳩次次見愛隊俾人笑就飛撲出嚟擋咋嘛

死怨婦日撚日開po吹奏完跟住on99咁笑 十足十精神分裂咁
好撚心啦
無歐聯踢姐 做到成隻狗咁

系 得你可以笑人人地就唔可以播

我地曼聯無份落場你都咬得啦
你個廢西前鋒miss chance我地就唔咬得

無份落場咬得人但唔可以比人咬番

自己衝出嚟做比人當狗咁撚
唔好意思
根本唔洗「當」

今個月我開得兩個post笑利都俾佢屈到日日笑 明明我笑曼聯仲多 可見曼迷手足真係高質好能多

一向高質

利狗得cos 高質

咬場外人咪證明你肉鳩酸囉

你開po撚佢唔好入我地利數ok?

系 無份踢但周圍吠最唔撚肉酸

除咗猁有咩人會覺得廢明奴應該正選

雙沙都高質
其中沙基利仲會間唔中出嚟娛樂大家
真係好有善心

自己開咁撚多個post抽曼水 ，都咁夠膽叫人拎圖出黎，有無咁撚on9呀
你老母個梅毒閪生到你咁弱智都無計嘅
快撚啲番去裝番幾注香講佢聽你又幾柒啦

佢收左錢9up

ching都算係高質利迷

你隊隊都有笑所以就老奉比你笑唔駁得
話你精神分裂又唔得

又俾人撚

全世界講波佬，球評家，球迷，名宿
只要屌過現役球員嘅人
都係肉酸

N賓識貨之人

真心唔明n賓都算少數高質 都比人反

你有份踢？

冇比人反，比狗吊緊

叫你拎我扮阿狗既圖出黎呀傻閪
文盲就死番去拎老母過發霉臭閪送飯啦

勁過你又唔抵得 獌狗靜係識酸

起碼清笑曼聯得嚟唔會唔俾人笑利

條友好小氣
決賽豬波咬人咬咗兩個星期

同場LKK勁你三班

你一定有份

廢蘭尼都屌打啦

你條賤種同班怨婦都係垃圾

又關講波佬乜撚野事
原來隊波無踢就唔比人講得？

你隻傻狗就最垃圾

開始跟唔上你邏輯 你00後？

基達清

由頭到尾睇多次啦屌

你收皮啦撚樣

躝啦返老母閪啦傻狗
隻馬又廢 個會員又廢

屌你老味真係金魚嚟
自己講過d咩一陣間就唔記得

On9少陣啦你

做乜又開戰

和好ok？

不嬲唔中意賤種

自己駁唔撚到就屈鳩人唔記得
你算鳩數啦

好 但要中意我地曼聯

轉中意你得唔得

要支持我隻馬 我轉做馬主

死雞撐飯蓋
有人話你扮呀狗開post咩？
講緊你同班痢狗開post抽人咪一尻樣呀
係度扮大義凜然屌柒人

死痢狗快撚啲搬龍門啦

ok 長追all in

利犬搬龍門咁叻個龍門就咁柒

我由頭到尾都講緊呢樣野
定你柒到入錯窿呀撚樣？

哦哦 原來屌人扮做敵對球迷呀
我更加無講錯啦
你扮做 我地曼迷 開post就得
人地扮過痢狗就要屌人

唔撚夠你痢狗玩喇

我有無講過我無扮過獌狗抽水呀
大撚把獌利互扮tim
而家講緊阿同利呀柒撚懵懵
關獌狗撚事咩學人做架兩

十卜賓仔

都係果句啦
你扮其他球迷人型蜈蚣就得
人叫地扮痢狗就唔得嘛
知架喇

利狗=波台風紀

love u

耶穌連前鋒最簡單既停波都做唔到，都唔知有嘜好討論
事實費綿隆係好過耶穌

牙賓又真係幾識波

容我張狂 連加特勁過費明奴兩班

我地渣古都係一樣做唔到

又自打嘴巴
上面叫人自己睇番講過d咩
而家就話駁唔到就屈你唔記得

小朋友齊打交

米盲反

依句真牙清 怨婦猁狗含撚啦
支持N賓吊能佢哋

佢肯no look入撚左啦